{
    "response_id": "pj7rcf2qc2461wh8ipj7rr8fjib9p8v9",
    "submission_time": "2025-04-27 00:32:37",
    "answers": {
        "Ressentez-vous encore des difficult\u00e9s \u00e0 respirer ?": false,
        "Avez-vous toujours des douleurs dans la poitrine ?": false,
        "Pouvez-vous nous indiquer votre glyc\u00e9mie actuelle ?": 5,
        "Avez-vous eu des difficult\u00e9s \u00e0 prendre vos m\u00e9dicaments comme prescrit ?": "non",
        "Avez-vous des questions concernant votre traitement ou votre \u00e9tat de sant\u00e9 ?": "non",
        "Avez-vous remarqu\u00e9 d'autres sympt\u00f4mes nouveaux ou aggrav\u00e9s depuis votre admission ?": "hh",
        "Avez-vous eu des difficult\u00e9s \u00e0 suivre une alimentation saine et \u00e9quilibr\u00e9e ?": false
    }
}